用左拳願阿修羅啲招同人隻抽，比人打到仆街

用二虎流不壞硬食左個mk仔幾十拳，依家入左ICU

唔出星落 注定失敗

下次用操流系招式試吓

預借左未

預借咗之後硬食人哋D拳都係仆街

冇用到叢雲三連？

最後我用火走著草

星落都唔撚用on9

練拳不練功 你要跟埋佢操體能先得

鬼鑒咪得囉

唔識岀

用完會輸初見岀完即刻收皮

人地用咩招先？

人地猛虎 你要用鬼鏖或者星落先收到佢皮

你都唔係虎之器

你識唔撚識用鐵碎反擊?

你冇用操流型囉

係咪冇用地伏龍

樓主係咪無腹肌呀?

地伏龍差唔多亞豬亞狗都睇得穿

真係無

普攻

你以為呀
其實係二虎流·鐵碎

即係你d不壞未夠熟練

咁你學佢咁練好啲

其實對面係若槻武士

屌 好學唔好
緊係學福利哥

啱啱見樓主成個初見咁以為好打得 點知俾我一拳收皮

肯定係因為樓主冇殺意

唔出天馬流星拳 抵俾人打到入ICQ

下次用星光連流擊

猛虎落地勢啦

梗係練魔槍嘅怪腕流
打得睇得 摷女都得

樓主應該唔係絕佳狀態啫 下次一定贏

小宇宙世界第一

龍彈都冇練就同人打

新人試下用操流啦

著熊仔衫用kuma punch

係咪未絕好調？

而家出撚到奧米加你用阿修羅D招緊係俾人打到仆街

係唔係狀態未佳

山下一夫用二虎流都係會比mk仔

用魔槍啦

呢個真

先之先都唔識
緊係打輸啦

你唔係超一流

冰室都勁過你

係咪問錯人借？

下次唔好問周星星借，試下問李小龍借。

芯爆？